有冇人明白瘦人既痛苦...

利申 我162 長期得40kg左右
瘦到d骨突出黎個種
我已經食好多野 一日食四五餐
但都係完全唔長肉
各位大大有咩方法可以教我增下磅

做尖操肌

173 45kg here
瘦唔好咩

打少啲飛機
早啲訓

食多啲薯溶加肉

唔係都要有d肉先得？

我係絲打 冇飛機打

遺傳？屋企人呢

絲打就無所謂啦

老豆都冇咩肚腩 媽40幾50歲到 都係under110磅

你食四五餐乜野先

好似話適量運動比訊息身體，去吸收多d營養

180 49kg點睇

有無駝背？
雖然有可能基因問題

你可以改善黎幾樣

唔好駝背
正餐‘電’粉質加蛋白質
早訓
多深呼吸

照道理兩三個月會明顯增磅

絲打同我差唔多 我又係食極都唔肥

可能係生蟲

你既痛苦唔係瘦 係平胸

睇醫生 認真

好彩仲有腳

184 61kg

瘦個d筷子腳 唔係腳
係兩棚骨

我每晚都兩碗飯

有肉 全身唯一有肉既地方

冇圖點信你？